想問第一次養狗 有咩要注意

最近養咗隻狗
叫N_Bendtner

教佢講respect

唔好餵飽佢

岩岩他食飽了

成兜狗糧食完

記得打針 隻狗癲癲地

依隻狗拎去人道毀滅算啦

世清

你個名

狗狗很喜歡朱古力

學狗沖

狗狗而家周圍痾屎

罰緊佢企 個樣好橙